突發 屯門公路有車著死火燈

如題 天雨路滑 大家小心唔好開太快

推

推！

推 大欖過後暫時未見有車安全駕駛

呢期可能香港成日出催淚彈
d車好似會易壞d
會唔會好容易係隧道入面壞車？

安全車速

大家唔好揸咁快

過左深井有警車 可能捉超速 大家安全致上

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神

依加屯門公路好順

屯門公路 除市中心大塞車外，中間間足有慢車，大致暢順

注意，出九龍方向近轉車站有路障～（平時都有check開捉巴士線果到）

龍門居上屯公果到塞塞地

就到轉車站個條中線有巴打安全車速緊

啱啱經過個陣得5 至6架
巴士大佬唔玩條巴士線無死